《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團SATB版 （中詞） MV

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團SATB版 MV

我們是一群香港文化藝術工作者，為《願榮光歸香港》編成管弦樂團及合唱團SATB版，亦為其填上英文歌詞。我們凝聚了150名管弦樂手及合唱團歌者合作錄製成MV 。現送上中詞（原詞）版 MV，希望各位巴絲可以將其得以廣傳。

我們相信將音符凝聚，能譜成樂章。將樂章傳頌，能凝聚眾人。

英詞版 + 純管弦配樂「唱K」版 希望在數日後亦能夠推出，希望各位巴絲屆時留意。

中詞版（原詞） MV：

管弦樂團及合唱團SATB版 樂譜（中詞+英詞）下載：
SATB + 鋼琴版 樂譜（中詞+英詞）下載：

使用任何素材，煩請credit：
《願榮光歸香港》
"Glory be to thee, Hong Kong"
曲：thomas dgx yhl
詞（中）：t, 眾連登仔
詞（英）：七劍浣春秋
編（原曲）：t, bp, clk
編（管弦樂團及合唱團SATB版 / 鋼琴版）：阿歷毛烈岑
音樂總監／指揮：七劍浣春秋
樂團合唱團：一群香港音樂工作者
攝製：一群香港電影工作者
鳴謝：823 HKers, SocRec, 立場新聞, 蘋果日報

歌詞 Lyrics
英文詞原link：

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

#光復香港 #時代革命
#願榮光歸香港
#GloryBeToTheeHongKong

一群香港文化藝術工作者

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好撚型

高汁

sor唔要心負皮咗

推爆佢！！！

推

太強了

有冇人唱英文版呀

聽到喊左

大力推

男聲唔夠厚

好勁！推爆啊！超感動

痴線

好正

wa 好勁

推爆佢🔥🔥🔥🔥

哇 屌！

香港人勁揪

見証下一個百萬人youtube 片！！！

push

推撚爆佢

如果有步操樂隊版應該都好正 .
用返香港傳統既英式步操

聽到眼濕濕，推

我冇嘢講

正！！！推爆

好感動！！
40+.中佬，在mtr 聽到便哭了!!
多謝你們！！！

痴線！！大家衆志城成，add on!!!!

proud of u allll

支持

呢隻真係教科書等級

嗯......

可唔可以出個管弦樂團純音樂版？

願榮光歸香港

推爆佢，轉上twitter先

cls

哭了

樓豬數日後有

推爆

痴線, 真係國歌級feel
聽到喊

好撚正

條片樂隊放煙都諗到

好感動 正到痴線

PUSHHH

好感動!!!!!

推推推

推呀！！

Wah diuuuu 好有型

個mv 拍得好好

幻想下以後中學早會升旗禮
升香國國旗 唱管弦樂團版國歌
終於明白咩叫愛國了

pish

可唔可以推出個版本cut咗最後叫口號嗰part

tui!!!

black blorchestra個名都好型

好壯烈

可否有手足做個手機聆聲板，大家用，有電話來便響起！！

感謝各位香港人！！！

p牌推唔郁

樓主條片d聲係唔係俾youtube壓爛左
有d位有少少harsh

推爆佢

人手置頂

國歌又進化左

求推到原作俾上spotify同Apple Music

勁呀，有埋演奏譜，英文歌詞又寫得好，MV仲有煙㖭！

PUSH

喂
呢個版本好似仲高音左既
唱唔到喎

國慶唱國歌

女多過男太多

兩分鐘一直起雞皮

國歌

超正呀

唱低八度

人地唱開梗係啦

聽國歌會喊

唔推唔得！！！超有氣勢
感謝各位樂手同合唱團手足！

第一次睇管弦樂團表演係著full gear

好正呀

終於出世喇
感謝每一位

不得了

樂器聲唔夠

感動

屌有氣勢好多啊！！！！！

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

好正 但如果男聲再雄壯返少少會更好

我願榮光歸香港

好撚正啊

唔好咁高音得唔得

狂起雞皮！！！！！！！！

不得了 推

屌真係國歌級數
如果有朝一日香港人喺國際場合奏呢首真係同其他國家有得fight

其實係，應該搵人出教學，大家轉唱男低音，男高好多人上唔到去

呢個要自己就，無唱開歌好易俾人影響到

唔好咁高音得唔得...

但推！！！

辛苦哂
真喺好正！

612 721 811 831

我以為係CG, 心諗indoor studio 會唔會響警鐘

但真係好正

強大到！！！！！！
係呀呢班就係暴徒啊個個都係有文化嘅暴徒啊！！！！

推推推推推！

喊左

psuhhhhhhh

有無純音樂

我都覺好高音

見到d 煙再聽到d 詞不禁流眼淚

Push

女多男少

不得不推

請量力而為自行調節

黎明來到 要光復 這香港

好勁

終於等到啦, 推

點解可以排得咁快 高質

光復香港 時代革命

今日大埔有人吹長笛，樂器其實幾應聲。雖然唔係個個識長笛小提琴，但都幾多人（起碼中小學生）都識牧童笛。
出牧童笛譜諗唔諗得過？

唔推唔係香港人

J到出血

愛香港人

已經有啦

有冇人可以放上spotify

有架，英文都錄左架

pish!!!

感動 推

痴線
P牌推

P牌仔推唔到，都要留個言！

型撚到痴線
聽到起撚唒雞皮

樓豬應該係大人物嚟

哭了。

Twitter share !

原來已經有，去練下笛先
721 831

😭😭聽到喊

頭先我係屋企播，我同老母講係國歌
我老母糾正我：係香港國歌

我老母由6月政治冷感到依加竟然講呢番說話真係好撚感動
港獨不是夢

推爆佢
612 721 811 831

好感動

好似香港有D學校同制服隊伍都有步操樂隊

希望有有心人搞

咁樣真係吹到?

好撚正啊屌！！
推撚爆

痴線正到！！push！

高質！！！

jeng

仆街 又高清睇囡

剪窿

喊到仆街

So touching

好滾動

Twitter !!

堅正👍🏻推

全副gear操步操
真係j到出血

坦白講, 個MV做多左, 仲整埋白煙, 整個感覺搞到好似邪教咁

普普通通一班人唱就好好了

好jengggggggg

有flute
我愛你哋

千萬views

好好聽

痴撚線起哂雞皮標眼水

標曬眼汁

見到full gear已經喊咗

好波

P牌pushhhh

痴撚線

高汁
放上spotify俾全世界人都聽到

《願榮光歸香港》牧童笛譜

琴日見到 望過岩晒音
拍子自己跟首歌
練下帶出街
又可以吹 有事又可以.....fing

好奇

究竟係

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Time 定 Times

End credit 嗰度

型到喊

聽到想喊

tg呀邪教

快撚啲放埋個英文版出黎比我

勁

推爆佢呀！！！聽幾多次喊幾多次呀！

Jeng到傻

我推 見證歷史誕生

好型呀

編譜個個好撚勁

Pro 㗎嘛

個團隊真係好專業 *adore*
期待英文同純音樂版

黎明來到 要光復這香港

不推枉為人
推

好勁呀，G持清

我夠知啦

我意思係專登整白煙又戴gear太形式化
簡簡單單一班人戴black bloc+黑色口罩個效果仲正式同莊嚴

一睇就知TG

好正!!!

真係ON99

香港人可能可以唔好咁癡線

推爆佢呀

剪開個口罩

邪教！ 推！

Twitter宣傳易

香港人有咩係做唔到

香港人加油
五大訴求 缺一不可

你又整一個mv出嚟 眾兄弟幫你俾吓分

Times

聽到喊

cls po要大力推

另一個角度睇 全部windbrass都剪哂竉架
香港人嘅創意

up

高汁！

我估樓主係文化界精英中既精英，手英文詞仲有音樂總監同指揮

光復香港，時代革命

加埋英文字幕可以嗎？ 比外國人睇

打錯咗啊樓主

我見好人都用 time ，個 video 都係用 time

樓住，襯少 view 改改佢😂

超正，推爆佢

我自己係唱 tenor 嘅，之不過係唔識望住份譜啲音符自己唱出嚟……請問可唔可以 gen 埋個 mp3 出嚟方便練？

下唔係正確係Times咩

最後係咪天琦叫光復香港 時代革命？

好堅。
好正。

聽到毛管棟

有煙果下好正

913?

好型啊你地

天祐吾城

千秋萬歲

又聽到眼濕濕
Btw男聲唔夠厚

係

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

Cls
個mv仲要放煙

Cl咗S

一路睇一路喊

痴撚線架

嘩 屌 痴撚線 好撚正

可唔可以有埋管風琴版

真係好感動 好多謝你地
會唔會考慮成個團係街頭做快閃演奏？

可唔可以多啲人share 上facebook
個view 會升得快啲 多啲人聽到

聲畫分開錄

要推

低調少少唔好累到人啦

啲鼓聲正到
btw YouTube key word search唔到嘅

有冇手足擺張歌詞圖上嚟唔小心del咗

唔上熱門一日唔得

代替每日晚間新聞前既蝗歌有冇得搞？

推到youtube熱門

痴線

最強版本

當之無愧

正到爆

好聽 但個人覺得原版個感覺好D 比較振奮人心

依個版本少左個種激昂

係呀，我見外國都係寫 times

但段片 end credit 係 time

痴撚線呢班人
勁高質

好撚正呀 睇到流淚

推！！！！好高質！

超高汁 推

震撼版要推

痴線架搞喊人既

Agger
男聲唔夠出

忍唔住嘅淚水

希望有一日響報新聞前播

black bloc foot drill

Cls.

好撚勁

好正btw好似係revolution of our timeS

唔只音樂pro，MV 都好撚靚

英文版！！！

有冇得買廣告時段播

好想睇Live

cls香港人

口罩吹Brass/Woodwinds 冇得輸

聽一次喊一次 證明好有感染力

嘩屌大佬唔好咁痴線啦睇到揮黑色洋紫荊旗喊左

眼濕濕

最後果幾句光復香港時代革命係咪天崎當年係民族黨演講完嗌果幾下黎

喊咗

風笛版

前奏最後個C6係唔係走左音？

Pish

有煙好正

這就是傳說中有歸屬感的國歌

召喚樓主

推！

我都係

點解可以咁高質

push 好震撼

痴線架你地！我要投訴！催淚蛋！

唔係話唔撐你地
不過真係唔好再搞呢d歌啦
屌你老母你地咁樣不如唱返海闊天空啦
而家叫你地開Party咩
唔係話要割蓆同分化
不過我想講唔該唔好行返雨傘運動條舊路

不割蓆。不篤灰

推 好撚正

多謝咁多位手足
送個琴版相呼應

sharp左

起晒雞皮

想要mp3/Apple music版

推 勁好聽

癡線好高質
Btw Black blorchestra 呢個名冇頂

屈到

我願 榮光 歸香港

support

推呀

光復香港

好正！

見證國歌

push!!! well done!! thank you!!!

會有 遲啲 個日有錄

Salute

香港嘅馬賽曲

勁呀！

推。港歌

聽到呢首歌，已經不自覺跟著唱

痴撚線full gear版

願榮光歸香港

谷上twitter

型撚到

正呀

Oh shit 太正了

係喎
我知你講邊一幕
連續叫左三次 似係佢

會唔會上架 Spotify 想返工聽

放上Spotify

又流多次馬尿

正呀
推

好感動
我係香港人呀屌

啲廢青咁有才華
有錢學管弦 簡直不知所謂

喪推

推
喊左

正到癲

型呀！

叱咤樂壇我最喜愛歌曲已有結果

超正

同歌詞好撚夾我愛香港

排練加錄影用咗四個小時

痴撚線，好撚勁

痴線正到

真正國歌！

好震撼

宜家我每日係屋企對住彌敦道窗口用小號願榮光歸香港

好型

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

手動正評

祈求民主與自由 萬世都不朽

嗚哇

痴撚線，我睇到起哂雞皮..
好感動
我會永遠記住2019年既夏天.. 有你地陪住我一齊去為香港努力

呢d咪係廢青囉，幾勁，不過中間高音真係幾難唱

屌睇到喊晒

不自覺喊左出黎

痴線好撚正

香港人😭😭😭😭😭😭😭😭

巧巧天

好歌支持

好撚正！！！

係國歌級

推。

pushhhhhh

睇到想喊 多謝有心人

每次聽 啲眼淚就會自然咁流

就用呢首做香港國歌

推呀屌

好感動😢😢😢

願榮光歸連登

推比大家聽

呢位巴打電結他版
我都一樣聽到喊
我係咪要睇下醫生

《願榮光歸香港》1.0（911修訂版）

超有feel呢個version

真係好撚型啊

太太太型啦！永久置頂！

P牌仔自推一萬次

好想正皮

推爆佢！

好撚感動
多謝你地

睇到好感動, 喊到仆街

好勁!!!💛

最強版本！！！

好正，聽到毛管戙

食屎啦

會唔會太勁

聽到喊左終有一日香港人唔需要再被迫唱痴奶，而係真心齊唱願榮光歸香港

次次聽親都心中有淚

我 願 榮 光 歸 港

你班人有廢青唔做，走去唱歌唱到人流馬淚

睇到鼻酸 屌

好撚滾動!!!!!

嘩 痴撚線既 啲人full gear演奏

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

光復香港，時代革命！

好撚感動呀屌我係香港人 我愛香港呀！！！

想喊，好有心嘅超高質製作。

好滾動阿

pishhh

推到出街為止

香港人加油

好想正評 幾時甩p

本身係現成嘅樂團同choir?
我知本身首歌係唔難 但4個鐘搞掂真係好勁揪

非常感動，香港人真係好痴線😭

推爆佢 ！！

可唔可以 featuring 葉德嫻？

強

留名等木童笛版

做國歌當之無愧

光復香港 時代革命！

喊左
好想有一日呢首歌可以代表香港
係國際場合播出

好撚正

好撚有feel

正

型到喊出聲😭😭😭

不得鳥不得鳥

好正 光復香港

你地係咪傻傢...........荷里活級別黎喎.......究竟真香港人點解可以咁高質

推

好撚好聽呀國歌

高汁，大力推，我愛你哋香港人

好高音

唔係
係一個有心人一個一個樂手咁搵翻黎

伸利:我係其中一個樂手

Very touching. This is the true feeling of hearing a National Anthem

推啊

唔知點解都係鍾意原版個編曲多啲

最強版本

最後面係天琦把聲？

好撚癲痴撚線
仲有煙出泥
多謝你地
光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

CLS好大粒催淚彈

有冇高音質版
段片個音質好似麻麻地 冇原版嗰隻立體聲

咁堅得唔得架

出現了

留名等純音樂!!!!
想做鈴聲

屌好撚正啊

而家呢個arrange激昂好多。我喜歡呢個

cls
冇j都j出血

無限loop想要做鈴聲

點解可以咁感動

我係香港人呀hi

呀!!!!!

亦都係我地既家

成班戴頭盔拉小提琴果幕好撚型

屌，聽到喊

屌，聽撚到眼濕濕

香港人真系無得頂

有冇人可以cut最後果段 黎明來到 出黎做鈴聲

815一齊唱

有冇譜？

#wet#J出血

搞到高音有啲薄
Sorry 純粹講下聽完嘅感覺

香港人 加油！

好pro

黎明來到 好似爆左
btw 好撚pro

勁正呀

好癲

好撚正，你班友痴撚線架

唔識音樂 想問有冇和音架呢個版本？
有埋Orchestra好正!!!照推

好多謝你

願榮光歸香港
🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♀️

係激昂，但係唔知點解個感覺都有少少平淡。可能高潮個爆發唔夠

anyway, 支持

樂手共勉之

香港人加油

聽到毛管棟
最尾係咪天琦把聲黎

咸左

❤❤❤

想喊 原來其他地方既人聽到國歌係有咁既感覺

loop左十幾次
加油
推爆佢

你地係咪痴線架，咁短時間又要搵人搵場地、彩排、拍攝、錄音、剪接。真係好正呀！

因為男聲唔夠。太尖太薄

p牌推

高質屈機

多謝你地整咗呢首歌

時代革命

可能係

痴!撚!線!!!
神級嘅MV

最後差句五大訴求 缺一不可

多謝大家

聽晚新聞前應該播呢首

超高汁，推爆佢

不得了咁短時間籌集到咁多人
多謝大家付出嘅努力
如果首歌可以更加團結到香港人
繼續抗爭落去直至勝利
你地功不可沒

好高音吖

屌
打冷震

勁呀

陳雲會唔會爆血管？

好撚型
每聽一次都會諗起義士嘅付出

多謝音樂家手足🥺🥺

好感動
聽親都喊

好撚型呀屌

NonStop咁聽 好好激昂感動

煲底見
利申：其中一個樂手

第一次聽國歌係咁有歸屬感

正到喊

好撚癲！太震撼

次次都喊

幾廿年前運動會有明星唱歌

而家？洗鬼！
香港人真係唔需要偽人！唔需要娛樂圈！

好犀利，多謝你地

香港人真係痴線架
多謝你地

超正！

勁正
好感動，多謝你地

大家超型！拍得好正，編得好好！
不過太高音，跟唔到唱

大家終於都有愛國之心了

睇到喊

超高汁！！！香港人CLS!!!!

超振撼

好感動!

英文生字好難，不過識唱就得

生活左幾廿年
我開始感到自豪，我出生於香港

腦海不斷出現呢三個月既畫面
香港人加油！

從來未試過咁驕傲，多謝香港人。

好撚型, 好感動
光復香港 時代革命

嚟緊仲有冇嘢搞 想睇下幫唔幫到手

我已經唔洗睇歌詞啦，好感動

第一之俾國歌感動

點解可以咁痴線

睇到起曬雞皮同喊啊仆街
好撚感動
多謝你地

Spotify 幾時有

915 915 915呀！

新國歌

有無獨唱版

好滾動

毋忘6.12 7.21 8.11 8.31

音樂家

痴撚線
正到癲

簡直係見證香港民族主義形成！

原版己經好好

我係香港人啊

好撚正
推呀

一生人入面聽過最感動嘅歌，一面聽，一面喊到仆街。
縱然會否會戰勝支共，仍是未知之數。但歌、詞會永留青史，傳誦後世，留下一頁史詩般的紀錄。

感謝各位

大制作，堅抽

推 多謝連登及眾藝術工作者

請推新口號：
交代新屋嶺
還手足自由

真係好撚正

係 唉

屌你老味 班廢老成日話我地係廢青
佢地睇下我地啲製作水準係幾咁高

推，

起哂雞皮

CLS

香港人加油！！！

唔想變嘉年華，但依首歌真係變咗革命symbol...好感動

加油啊

痴線架😭😭起哂雞皮

起撚晒雞皮

歌詞作到成首詩咁，好感動

屌你班人渣係咪痴撚線 定係我痴撚線 聽咩版本都喊推呀

香港人係高汁嘅

多謝你嘅無私嘅付出，知道你受好大嘅壓力... 加油！
利申：你嘅師弟

原來聽到國歌想喊就係呢種感覺

推
聽親都喊

聽到想哭

好撚正呀屌你老味！

痴線架咩

本身已經夠高音, 依家再升多一個key

多謝手足！ 真係好給高汁，辛苦曬喇。
如果可以喺Youtube加埋英文歌詞做Caption，可以方便外國人同媒體理解首歌，容易啲spread出去！

起曬雞皮

痴撚線嫁呢首抗爭歌

Violin 1 咁多雙音仲要勁高音8級都未必拉得好

推
一聽到時代革命喊左

痴撚線 想喊撚死人咩

香港人真係好痴線

超強, MV好感人

好感動 聽到眼濕濕
Stand with HK

好聽到起雞皮

好想贏

高汁到痴左線

暫時最強version！

俾之前嗰個MIDI版有氣勢好多

唔撚係呀 得個千幾人Like?

好想join choir 英文版錄左未？未錄嘅話可以加入嗎

國歌留名

聽到喊左出黎

好撚正呀屌

好難聽

咪係 本身唔係低八度架咩

勁正，推推推推

好高汁呀，感動中。

幾時出碟
一定排隊買

大讚

ying dou cryho lun jeng!!

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

一路聽一路震

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港人真係cls

高質

好似愈聽愈好聽

正到核爆

好有歸屬感
聽完更想落力啲為香港呢個地方出一分力
聽到國歌想喊嘅感覺原來係咁
好感動呀 Hi

9月15 大家要唱到九龍都聽到

呢d時候睇到香港人比我想像中團結

好撚震撼呀！又俾你搞喊左
有你哋造就香港嘅將來，我廢中真係覺得好撚驕傲！

係音樂嘅影響力呀

痴線香港人好癲好鬼勁

好感動呀痴撚線

好

香港人 真係無敵！！

Twitter見啦手足!

激昂又好聽

會唔會出ev
當捐款咁捐比612
好多手足都要幫
特別係台灣果d
以前都有興中會
我地無理由當義工係condom

推爆佢......

英文仲押韻

快啲推 真係好感動

同行兒女為正義時代革命 每一次聽到呢句都起雞皮

光復香港 時代革命

連登管弦樂團指揮
非你莫屬
Respect

柒咗

總之以後都一齊唱啦

Flash Mob有冇得諗

男太少啲聲唔夠出
平衡返少少就完美
90分

好激昂

高質POST要推

好撚感動

一聽起雞皮

振軍心

未聽，先推

聽到起哂雞皮加流馬尿

我係香港人啊hi

癡線好有heart

香港抗爭者之歌

榮光歸香港!!!!!!!!!!

推上國際唔該

聽到呢到，大家仲會唔會諗放棄？

想知首歌會唔會擺到上apple music
可以既話無限課金

型

香港人真係好撚勁

女嘅都唔係個個唱到咁高

RESPECT

多啲男聲仲正

同感 男聲要出啲先有激昂人心嘅感覺

幫推

坐巴士自己唱 ，會唔會唱唱下全車一齊唱

915東角道

又喊咗
香港人真係好癲

有無人覺得首歌高潮位連到結尾太快

終於有真管絃樂版

trumpet把聲好尖有啲怪

Sorry, 我喊咗出嚟！ 大家繼續努力！
我哋未贏㗎！

天琦

好感動！推爆佢！

痴線嫁你班人

想問會唔會公開orchestra樂譜？

cls, 睇到喊出黎

唔洗睇歌詞揮手區

日日都羡慕呢啲家庭

勁到痴線 仲勁過其他俾咗百幾二百萬既宣傳片

屌，好撚正

第一次唱就知
就喺佢
我哋嘅國歌

第一次唱就知
喺佢喇
我哋嘅國歌

我不行了

呢個version 更有國歌嘅感覺，感動到喊

冇人可以代表香港人
除左香港人

個mv好正 但想多d示威者畫面

Last 有一幕 令我聯想到天琦

多謝。 好滾動! 推

完勝港共政府幾十萬垃圾宣傳片

多謝晒
個MV好靚

好期待英文版！
d英文版歌詞好似話修整過？
實在佩服到五體投地！
一有即轉載

痴線 點解香港人可以咁型

感動到喊

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

好完美 多謝你地

每次聽到最後都起雞皮。有時明明無開黎聽都覺得有人播緊

七劍浣春秋

真係好正，有血有淚

好想瘋狂返choir唱

屌 好撚正

再推先得

有mp3? 想做鈴聲

tui

優秀！

用力

真正國歌版

Cls

聽完起晒雞皮 眼濕濕
放煙勁正

求 full brass section 版

Trumpet, french horn, trombone 係呢類型歌係不可少

聽到眼濕濕

超型

頂 好正

香港人認真起嚟真係好痴線

諗起啲中立偽人甚至護旗手
真係想嘔

點解以前有梅姐 哥哥！而家啲人變到咁真係好可恥
呢班人要逐一被清算

好熱血呀

太Jeng了

香港人真係好勁

有無人唱英文版

此歌只為聚人心提士氣，謹記五年前今天我。

利申: 樂手。

我係香港人呀

屌你老母痴撚線㗎 原版眼濕濕
呢個係喊埋出嚟

我諗葉德嫻會唱得好好聽

建國後嘅標準國歌影片

毛管動 好感動
好勁呀

SATB 癲

七劍同各位手足，中詞有幾個位有問題，出街前需要改善，請先認真研究修訂歌詞

《願榮光歸香港》1.0（911修訂版）

有啊 樓主話過幾日出會有埋純音樂

15K views 15K Like

一日聽廿幾次要上youtube TOP 1

有管弦樂個勢強一萬倍

快d出英文版
一定要同外國人分享

終於明白點解d人聽國歌會覺得感動

嘩屌 好撚靚好撚型

香港人真係好高汁

想要 flac/hires版，願意畀錢買

不停LOOP

聽完歌大家唔好掛住吹奏

繼續抗爭

link

呢個ver真係有國歌feel
唔撚係講笑

好正呀!!!!! 香港人加油!!!!

同意，多d 百萬人，同各區遊行都好，或者問蘋果拎呢幾日商場畫面都好好

好撚癲

唔撚係講笑

因為唔係強迫人聽

無喊只係眼淚係咁流。
樂團D煙真係好應境，
戰場一樣。

唔緊要 美國國歌本來都好高音
唱返啱自己嘅key就得

又搞到人眼濕濕

好感動呀

感動
推

cls 好型 出埋煙

我好想畀正皮

我聽完喊到停唔好

好辛苦不過我會堅持到最後

tuiiiiiii

#1

痴線架甘高汁

好癲
好愛你地呀 香港人

推撚爆佢

721
831

好L正

好正呀毛管戙了
我愛你地呀香港人!!!

要人POST TWITTER 同REDDIT

出埋英文版啦，方便share去外國

一路聽一路打冷震

Hong Kong is not a place, it's the people.

已po

大家要將呢份滾動化成力量，繼續為香港而努力

立即普選 否則攬炒

我首國歌啊

好正啊

View 數似停左

我係香港人啊Hi

喊能左

每日每日睇十次 刷view

好正好型
期待英文版

大家唔該尊重下國歌
唱既時候要右手擺心口

Apple Music 幾時有？

高汁，支持，五大訴求，缺一不可

聽到起囇雞皮

留名推

好撚正！屌你！後生全面進場，老鬼要死開喇！

push ah push

型到核爆

應該係 clarinet ?

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

鍾意原版多D，無論係唱法定MV

聽到眼濕濕我係香港人

聽到起曬雞皮
香港人勁抽

從9點聽到現在

我估應該係..
YouTube 會壓縮。。。
不過好好聽

國歌級

推到條片上YouTube 熱門啦

我係香港人呀屌

係

推呀，型到

想渣 ？
已經喊晒

光復香港
時代革命

See @915

engester@hkbu.edu.hk

加油， 勁

+1 我可以唱
利申：紅巴 同埋可以唱高音

612 721 85 811 831

jump

好有氣勢呀！

721 811 831

好好聽 有咩辨法可以save落手機日日聽

忍住啊屌我要留返係煲底

Agger but support

感人

第一次聽歌聽到喊

熱狗激撚死味

好感動
同我推爆佢！！！

Google search "youtube download" 自用好喇

最型係最後天琦把聲
好掛住佢

我要全香港都識唱啊

幾時Spotify JOOX 果d 有得dl

人聲好似調細咗
俾音樂蓋到聽唔清楚唱乜

香港人唔需大台唔使造神唔要偽人，就算天上明星已黯然墜落，迷霧裡最遠處都會吹來號 角 聲

超感動

無升key, 仍然係C major

推
喊咗
真係國歌啦

好有力量

Joox你老母

多謝有心人

好L勁，依d唔係利字當頭的人做到。
I'm proud to be hongkonger

拍得好好好! 唔使有催淚煙都喊!!

聽到起雞皮

我覺得欠鼓手

熱血！感動！！

915 邊行邊唱

超勁！

仆街一聽就想喊😭

希望又琦可以睇咗呢個mv, 最尾果段講至撚黑暗嘅黑暗之後嘅黎明，仲有光復香港，時代革命呢個口號

太強啦你地 多謝！！！

P你個K, 喊左

暫時係錄咗呢個先

屌好撚正呀

留名等聽英文版

我真係喊左出黎

感動 值得過百萬view

超勁

Thank you 手足

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

男低也不是每個人都低到落去啦！😅

我愛香港

唔錯

好高汁

好聽到想喊

你哋YouTube條片 up 咗 mono！
有冇機會睇吓 mixing 定係 output 片發生問題
要幫手都可以搵我

唔好咁負面啦
首歌普及一定避免唔到
不如傾下點防止變成咁？

講得好岩 終於感受到

慢慢聽，SATB齊哂

超級CLS世界級水準
大家唔好孤芳自賞，一齊去Twitter 推出國際

聽到喊 香港人的國歌

最尾係咪天琦把聲

好撚正啊吊！

好感人，正

我老母都係 不過我細個佢冇幫我申請BNO

呢個要搵返負責搞既人 我完全唔識

其實我仲有個老豆係自私撚
不過好好彩仲有我老母，唔係我一定捱唔到

聽真D又好似唔係
首歌嗌完係講"多謝你地"
民族黨果次嗌完係"多謝大家"

915 民陣遊行 齊上齊落

喊撚左
大家記得仲要推831 同之後既活動

敬禮

勁到爆炸

全力推呢個版本！

你老尾

痴撚線

好野

好野!!!!

好高質
好感動
終於明點解d 人唱國歌想喊

多謝你地既演奏

癡撚線

好癲好熱血好滾動呀

加返堆low brass 就perfect la

正到嘔

香港人要靠自己
BNO要黎只係唔想拎支那passport，總有一日我地會有香港自己既passport
屌諗到有一日會有香港國既passport我都想喊

手動推

打曬冷震

pushhhhhh!!
香港人加油！

好彩忍到眼淚

始終ver1都係最有味道

搞快閃銀樂團啦

推呀!

呢個version 聽完 真係
一路聽 一路諗緊
我既下一代一定要為香港既自由感到驕傲
而唔係垃圾支那
香港 我愛你

原作 dgx 巴一定好安慰
連登作首歌真係國際發揚光大

國歌

好高質

會令人流淚的歌，很感動！

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

次次聽到喊

睇到眼濕濕
光復香港 時代革命

屌 起曬雞皮

推到頂

次次唱低八度

利申絲
老牛聲

聽咗10次

高汁到

每聽一次都喊一次
痴撚左線

香港人CLS！！！！！

英文詞填得好好

又要背嘢喇
我要全世界都識中英兩個版本！！！！！

呢個版好正正

香港人真係痴撚線

Chem撚？

《願榮光歸香港》痴撚線版

推左先
咁高音

唔係講佢個詞

係指佢可以動員到咁多人去做依個 MV

佢肯定唔係一般人

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

推推推

我要全世界都識唱國歌既中英文版

小妹聽到濕晒

耳機聽音樂同人聲唔同（一大一細），可摸耳較較佢

請問會唔會有mp3 版可以download 等搭車可以loop?

如果係官方場合例如奧運個D聽到 應該會喊到痴線

聽到喊撚左出黎

正到癲咗

好好聽 聽到打冷震香港人好犀利

like

仲要有煙

好有心

phy 撚

多謝你地嘅付出！

RESPECT !!!!!!!!

香港 我地今次一齊贏好冇

同意

夜媽媽喊到仆街

不如我地練埋英文版啦, 不過要教左D 英文點讀先, 有D 難

Flash mob 岀街唱得唔得？

有氣勢
MV好正
不過唔知點解聲差咗

加油

唔知點聯絡到
睇吓你會唔會聯絡到幫手講聲
唔想咁好嘅片衰喺呢啲位

型到跌渣

真正國民教育

有人搞一定join !!

應該唔係啦
香港依家係一呼百應
有好idea
就會有人出黎幫手

高質到痴線

聽一次喊一次

屌你老母 有冇人聽到眼濕濕
原來啲人唱國歌唱到喊係咁既感覺

P 牌只能 pish. 太感動了

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

超靚，個要煙霧瀰漫

推到有為止

人聲有啲薄

音色唔太balanced, 可以多d bass同counterparts，accompaniment可以將個texture豐富d，唔好overlap人聲

不完美，可接受，可改善
光復香港，時代革命

喊左
我地要堅持
唔好熄滅心中團火

香港人一世唔會忘記既歌

想down落嚟聽

願榮光歸香港
光復香港，時代革命

屌 我聽到喊

睇到眼濕濕 聽得出巴打最尾戴住豬嘴叫光復香港時代革命好有火

痴撚線架
我肯肯定有大台支持

型到起雞皮呀屌！

完美速度，完美合唱
喊晒啦！

Thank you so much

四五個鐘左右，師兄去搵樂手，由有譜到錄，大約兩日內？！
好希望戰勝個一日，大家係煲底下一齊合奏
利申: 我只係150分之一

指揮就係一個樂團既大台

我最想要嘅係真真正正嘅香港籍
香港要有自己主權

有網絡就真既

精神領袖阿

Same
聽到第2句好自然咁滴眼淚滴到完場
心諗完啦掛？
點知後面大家一齊嗌「光復香港」
已缺湜

意義黎，點cut

香港人真係好撚痴線

推到多d 人睇到

有無24bit 96khz版本
課金DL

真係一次又一次嘅奇蹟

試不如下全男聲唱

[外國勢力]
有TWITTER既手足幫手推&RT!

好撚型啊

tvb新聞特登播時代革命個段

推到出七劍ching 版英文國歌

係手套

有DSD即課

高質國歌👏👏👏

認同

巴打幾時出英文版mv

聽完都要記得繼續遊行聯署抗爭罷買，五大訴求、缺一不可！

天琦嚟

thank you 🥺 in tears 😭

好正，有無機會出幾個version, 中文/ 英文/ instrumental, 然後上架spotify 同apple music?

七劍巴打真係強 又係音樂總監又係指揮
大家望住精神領袖

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

今日又有排loop 啦
好感動呀

推唔到都要推

召集全港所有識樂器既人 帶自己既西樂中樂牧童笛都好 維園/各大商場大合奏有冇得諗

可唔可以去商場flash mob 幫市民伴奏

我要全香港都識唱

諗起唱到 勇氣 智慧 也不滅 個個手足都冇曬氣走曬音咁好可愛 但又會諗有冇次吾會唱到luck beat..

好多謝管弦樂團、合唱團成員
同埋電影工作者
無你哋，唔會出到咁高質嘅片

歸屬感

香港人真係勁到痴撚線

推 大家記熟歌詞！

屌你老母香港人係未全能到咁呀個個都要同我加油繼續努力落去！兄弟姐妹們

謝謝

大家唔好忘記，呢首係有史以來第一首用廣東話唱嘅國歌

樓主，tg關公廟有外媒想搵你哋呀

好正 好感動！

喊左出黎

我之前開個Post無人SO 我

勁到唔撚識講

每次聽都感動到眼濕濕....

請唔好再話係國歌 都冇國 何來有國歌？
有啲野在心中就得 重點係首歌幫助凝聚到更多人
首歌嘅意義留俾自己揣摩就好

黎緊會有好多港獨風向撚 請各手足小心提防
目標係想分化我地同為數不少嘅大中華膠同所有泛民議員 畢竟班議員點都唔會敢撐咁敏感嘅議題

記住示威者三個月來都係追求五大訴求 唔係港獨

個日有錄中 英同純音樂

好撚高質
多謝所有支持呢場運動嘅香港人

好想要譜
日日係屋企吹然後吹到隔離屋都識

香港人真係好撚癲

推呀！

我第一個企出黎

自膠睇漏一行

你哋點可以咁做架，仲做得咁好

點解香港人可以咁高質
但被一班掌握權力嘅 仆街劣質人種折磨

Thank you

佢算大人物既 大佬級數

一切盡在心中

mv其實係咪嘴 錄係錄音室錄

英雄莫問出處
多謝各位手足

之前唱美國國歌
The land of free and the home of braves
都係感動到喊，因為腦入面係諗住HK
但而家呢首更催淚
香港呢個城市終於有屬於自己人民嘅歌

同一日, 同場地, 分開錄

有有無純音樂版

認真建議：可否可否遮左打銅鈸心口個西字？太搶眼令人分心，而且同條MV的觀感反差很大

感激

差少少perfect, 號角聲三個字, 由其聲字係咪爆左音...

因為up左mono版

我真是服了你們

好西利 好感動 聽完好給力
香港人勁爆！

仲要係大_正到爆

搵到咁多片有d咁grand既shot

香港可唔可以唔好有咁多痴線佬
成件事會唔會太型呀

睇到起雞皮好感動

高汁到痴線

屌你老母
痴撚線
咸撚左屌你老母

光復香港

好癲香港人真係好高質

最尾有天琦

未正評嘅兄弟可唔可以去返第一頁正返個靚評

真係好很高音
不完美 可接受 要改善

同一日錄

好聽到痴線

好正好感動

不得了
英文歌詞仲正！

好高key

BTW 唔樂嘗試搵D Players 出黎 認得都唔樂問 謝謝大家

唔好

views 60k
like 30k
樓下top comment 有2k like

個views 數鬼得好離譜

我都睇到流晒眼淚依排太多野發生

小心今天我2.0
係時候行番 死線 > 升級 模式
開始有熄火現象

唔係樓主個版本但有十萬views

性情中人

痴線齊哂銅管木管

推！好撚高汁！ 最愛版本

仲要作埋英文歌詞

用煙機

好撚感動，每次聽都不期然毛管戙
同埋呢個MV真係好出色，其實香港真係人才輩出

天琦

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

聽到好感動
多謝眾巴絲打

所有參與既人請受我一拜

好撚勁呀香港人

好犀利

英文唔岩音呀⋯⋯

終於明白點解聽國歌會喊係咩一回事

PROUD

痴線正到仆街

會唔會譜可以share
發前時教學校樂團 會出表演

我係其中一個成員, 希望大家聽完會覺得身為香港人而自豪
希望我地呢D微小既力量可以為前線打打氣, 凝聚力量, 一齊爭取自由同民主

會唔會有樂譜可以share
發夢時教學校樂團 會出表演

自膠 完來有share

有無mp3入到iPhone？想上機聽

香港人一直欠缺既民族認同感返晒黎
呢首就會係我地既國歌
終於明外國人唱國歌會喊既心情
依家真係聽親都眼濕濕

利申: 發夢夢見自己係成員咋

PISH!!!

唱歌=確立本土意識=走近成功

我用開moov
推埋上moov

感謝

呢個絕對要推
唱完好撚自豪係香港人
大家手足要撐下去！！
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

正到爆！！！

巴打好波！！！！！

Cls好高質
好想有一日可以係升起香港旗嘅時候唱呢首香港國歌
光復香港 時代革命

留名

原來我都係愛國人士
我愛香港國

屌你

痴撚線，要留名

聽到肅然起敬
真香港國歌
香港人加油!!!

真係每聽一次每睇一次都會起雞皮 鼻酸眼紅
制作團隊個個都係香港兒女
好驕傲香港有咁多人材
一個都不能少

SATB版

感謝呢首歌比到溫暖既感覺我地。同埋見到大家可以聚埋一齊，感謝你地

Loop左幾次

最尾仲有天琦既聲音

幾時有唱歌聚？

英文好唔順口 好難唱喎

好勁好勁好勁
氣勢更強

仲要努力潑

會唔會考慮放lossless嘅Flac file上網比人買？可以義賣，收入全數支援抗爭者！

想唱英文版

推得咁慢

hk festival orchestra 👍🏻

P牌無得正皮
唯有幫推
香港人痴撚線, 好高汁

幻想下如果香港人自己嘅國家隊喺未來某一屆嘅奧運會上面拎到光復成功以來嘅第一面金牌，頒獎升旗典禮嗰陣播呢首歌，一邊睇住我哋嘅香港國旗升到最高

推翻上去

英文版好正好好J

聽親都喊

喊到收唔到聲

柒婆個逃犯條例搞左個香港民族歸屬感出黎

聽聽下喊咗出嚟

英文版都好正 唱埋仲正

開始有幻聽 頭先發夢腦海不斷播緊 唱完 光復香港時代革命 醒左 再訓返先

正！

睇到眼濕濕，多謝一眾巴打。嗚嗚嗚。
覺得條片都拍得好好，見到煙都催催哋淚

痴線睇到喊咗

啲英文詞係真係唱到

真香港國歌,
聽一次留一次淚，
感動到撻返著團火，
多謝香港人，我以你哋為榮。
我願榮光歸香港
香港人，加油！
香港人，加油！
香港人，加油！

認同
依家咁嘅時勢和理非活動都有風險
保護班愛香港嘅音樂人

1

好想天琦都睇到、聽到。

一個由佢孕育出黎嘅光復香港、時代革命理想已日趨成熟，向多方面擴展。如果佢都可以分享到呢首歌，相信感受會比你同我更深。

好以話監獄入面黃昏時候可以睇 ViuTV, 唔知有無可能喺 ViuTV 嗰段時間落廣告播歌。

或者諗下有咩渠道可以將呢首歌俾天琦聽到，我好黑心，我好想天琦聽完之後喊到眼腫......等你咁靚仔吖嗱。

邊個話香港係文化沙漠

光復香港，時代革命

天琦係入面睇到新聞既
我估佢都睇到報紙報各大商場都有人唱

好正好正
聽到喊左
不足係男聲唔夠厚 美國法國德國既國歌全部都厚重嚴肅好多 咁國民先易唱嘛 可參考下啊
不過你地已經好勁

驅逐共黨 光復香港

好好聽
真心感動
音樂加片嘅完美結合
唔明點解有人會話好難聽

好想要band版

但係我好想佢都睇到呢世界級水準嘅MV，等佢都起下雞皮

寧死不屈！
拒絕自殺！

香港國歌好好聽

真。香港國歌好好聽

感動到黐線

白煙呼應返(迷霧裡)都得

好正，好高汁

好撚正啊！！

幾個鐘黎冇人推？

國歌呢啲搵自己個 key 唱就得架喇

輕輕一推

60萬views

真心正！

睇一次喊一次
有你地係香港人既光榮

但點解仲未上到 YouTube 熱門？

破百萬 今日有可能！

一日唔夠就已經60萬

你老母就白煙
出去啪兩粒TG先回post啦
你老母都唔知食錯乜，生到你咁撚蠢

點解可以咁型

Pish pish pish

我要唱國歌呀屌

推上熱門

google search:
youtube to mp3 converter

CLS!!!!
超勁

巴打平時文宣日子有功wo

更加勁嘅係
1.有個大大隻（自由）「閪」字嘅巴打喺度打定音鼓
2. 戴住防毒面具唱歌都可以唱得咁激昂
3. 戴住防毒面具唱歌都可以吹brass
4. 啲煙

都知道要保護各出鏡嘅巴絲所以要戴gear/蒙面
同埋係呼應返前線場景+artistic license
再加讚

知道當中編曲錄音拍攝工作
要用好多時間
辛苦曬！！

如果整返個前線現場快閃演奏
就更正
不過超級危險，同埋超級CLS
都係狂想一下啫，唔駛理我

可以一開始和理非時段做

推 要破百萬views

推推

正
推呀

多謝各位的付出!!!真感動

推返上水面

有冇人係YouTube search 願榮光歸香港係揾唔到70萬views既呢個version嫁
反而揾到一個3個鐘前upload既管弦樂團合唱團版

再推

無煙呀
無feel

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

望神州香江 同 Stephen Wong 呢兩個channel 偷片？？？

youtube 打 願榮光歸香港 管弘樂團

第一個出既竟然呢兩個channel既片？（碌極都冇樓主條片）

我頭都大晒明明琴晚睇係二十萬views 個喎做咩得幾萬views

入番黎呢個post 先知咩事

有冇風笛版

多謝你 原mv係催淚型 依個係激昂型 做國歌岩哂

英文版填詞好_癲

繼續留名等純音樂

一日內已經超過80萬views!

感謝大家

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

30歲中坑 聽完忍唔住喊了

求《願榮光歸香港》粵語拼音 karaoke

唔該 我想問問會唔會有trumpet嘅solo譜?

推！真係好高汁，聽完返唔到轉頭

youtube 上有好多偷 video 搶曬 view count，請巴打快D report，依家原作 views 已經停咗1百萬成日

view count 好重要，比人易D search到同比人知道首歌係世界有幾熱門

各位
我係其中一個有份錄既人
首先好希望呢一個版本 可以深入大家既心
由今日開始個個都識唱呢首歌

無錯 我地係一班藝術工作者
我地愛音樂 但我地更愛香港
因為無香港 就唔會有今日150人

我好希望係到呼籲
如果自問係愛香港既音樂人
唔好再做鍵盤戰士 (我身邊太多呢啲人)
企出黎 用你有既能力 做到幾多
或者未必可以付出好多
但只少用你既行動 話比人知

大家並不孤單！

最重要係 好好保護呢班人
就算認得佢地 心知就好了

(一出YouTube19幾個人認到係我🤦🏻‍♂️)

多謝您

Copyrights issue要原作者先可以report啊
原作者快啲上水啦

點解樓主個version響youtube search唔到要direct link

推
香港人真係好撚勁

巴打你可能太型了，就被得出。
小弟就因為包得太行，無人認得出
希望有一日係煲底下，唔洗著gear一齊再演奏《願光榮歸香港》

係 我都好想呢一日快啲黎

希望盡快有純音樂班

巴絲打繼續努力！今日維園見

神級👍🏼

S兄：
你們這版本簡直是神級，尤其是orchestration，謝謝你們！
愚有一個小建議，
可以製作一個沒有人聲的orchestra版，以便公眾合唱時伴奏用？
感謝萬分！🤟🏻

製作時有錄中、英和純音樂版，我都期待英文版和純管弦樂團版出爐，推上熱門
Pish pish pish

呢個係咪翻版

老翻黎的，要report

有純音樂版未呀？

條片影得好好

我都期待中... pish 到有為止

可唔可以有返原版果個ending

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

推到出英文版同純音樂版

我是香港人

推到出純音樂版

Pish pish

英詞版 + 純管弦配樂「唱K」版 希望在數日後亦能夠推出，希望各位巴絲屆時留意。